有冇人都有蚊難問題

去完一次泰國 唔知係咪被蚊咬
咬完隻手有一點點啡色
到底點樣先可以除到疤
以前一直冇呢樣問題 依家好撚驚
求解答

幾耐喇
正常應該幾個月內消

準備身後事

曾經係中學個時維持依個狀態年幾兩年，四肢同個身都成日出現有手掌咁大嘅蚊爛，最後睇半年中醫同埋食少啲熱氣野早訓返就冇事

2月頭開始
諗住聽日去藥房買下啲除疤膏

咁口賤幫你準備定就差唔多

你個名有聲
好可能呢排真係太夜訓
多謝絲打